香港嘅濕凍真係好恐怖

凍能到

出佐街慶祝曼年豬波？

凍到射咗波

又過反黎做乜

含家產凍到仆街 著左5件noface羽絨

撚凍就著多條底褲啦窺佬

小圈子post好撚煩膠

甘你入尼做乜

男同男傾又話基佬互含
女同女傾又話臭西八婆
男同女傾又話狗公收兵
成班人傾又話小圈子
想點呀

唔撚係呀今日都凍？ 今日d天氣先正wor，唔太凍又唔會熱，涼涼地不知幾爽

屌你老母臭閪嫌煩咪撚入黎丫嘛
又要嫌煩又要入黎俾個屎忽人屌
點解你做狗都做到咁撚犯賤？

羽絨+漁夫褸+heattec都仲勁凍....痴撚線

隨便講一句都搞到你咁撚嬲，對唔住lor

樓豬係老雞=.=